{
    "title": "崩铁-迷你库",
    "Characters": "角色",
    "Basic": "基础",

    "HP":"生命",
    "DEF":"防御",
    "ATK":"攻击",
    "SPD":"速度",
    "TAUNT":"嘲讽",

    "Abilities Priority":"行迹优先度",
    "Eidolons Priority":"命座优先度",


    "Tingyun": "停云",
    "Qingque": "青雀",
    "Luocha": "罗刹",
    "Trailblazer (Fire)": "开拓者 (火)",
    "Trailblazer (Physical)": "开拓者 (物理)",
    "Yanqing": "彦卿",
    "Bailu": "白露",
    "Blade": "刃",
    "Sushang": "素裳",
    "Arlan": "阿兰",
    "Herta": "黑塔",
    "Silver Wolf": "银狼",
    "Jing Yuan": "景元",
    "Kafka": "卡芙卡",
    "Sampo": "桑博",
    "Hook": "虎克",
    "Serval": "希露瓦",
    "Natasha": "娜塔莎",
    "Bronya": "布洛妮娅",
    "Pela": "佩拉",
    "Asta": "艾丝妲",
    "Clara": "克拉拉",
    "Seele": "希儿",
    "Gepard": "杰帕德",
    "March 7th": "三月七",
    "Dan Heng": "丹恒",
    "Welt": "瓦尔特",
    "Himeko": "姬子",
    
    "Ultiimate": "大招",
    "Skill": "战技",
    "Talent": "天赋",
    "Normal Atk": "普攻",
    
    "test":""
}
